神駒:(熱血)有咩資格大陸批評做假? 你自己咪又係篤數!

神駒:我有正職使乜叫人課金? 課Like就夠! 講心不講金!